iOS 11允許用戶必要時快速禁用Touch ID

根據 The Verge 的消息，蘋果推出了一個新功能，可以讓 iPhone 用戶快速禁用 Touch ID。如果你遇到某些會迫使你解鎖 iPhone 的情況，這個功能可能會派上用場。在最新的 iOS 11 公共測試版中，你可以快速按下電源按鍵 5 次來獲取緊急呼叫服務或者禁用 Touch ID。

完成這個操作之後，你的 iPhone 會為你提供緊急呼叫服務，同時還會在你的 iPhone 上禁用 Touch ID，並迫使你輸入密碼以再次啟用這項指紋識別功能。如果你想在 iPhone 上快速禁用 Touch ID 的話，這是一個非常有用的功能。在此之前，iPhone 禁用 Touch ID 的唯一方法就是重啟設備，而在緊急情況下，快速按 5 次電源鍵要更方便。

生於亂世 有種電話叫iPhone

俾狗拉之前activate 咗先

勁！咁都比蘋果諗到！
留名睇android跟風

香港人必備

呢個堅有用

真係得喎
啟用touch id需要你的密碼

一開始唔set咪得

條女迫我用touchid解鎖既時候，非常有用

咁如果比人迫入密碼呢？唔迫你用touchid咪迫你入密碼囉 有咩分別？

被逼我可以唔講，被逼你無得唔撳。

用下腦啦

臨訓前禁用左佢

懶醒
你咪唔好解鎖囉 睇下邊個大鑊啲

連登仔真係好低質

快速禁5下已經feel到手指開左鎖點算

條友 真係唔識架喎

電源掣喎
唔係home button喎

比人扑鳩暈你照可以拎你隻手去解鎖 密碼得唔得呀?
搵幾個大隻佬禁撚住你 夾硬拉你隻手去解鎖 夾唔夾硬控制到你個腦講個密碼出黎?
衝出黎認叻之前用下個腦先啦

如果撳6下會自動報埋警仲好
雖然喺香港用唔著
報黎都冇用

唔駛，切隻手指就得

出個陣已經講到明斷指無效
自己Google一先

你都講到可以扑暈人
咁你唔比一開始佢就用暴力威脅你講你密碼出黎？
你確定你比班大隻佬圍住個陣你唔會講個密碼出黎就範？
個論點係人地已經可以有權使用暴力 要你用touch id unlock 同令到你個腦講個密碼出黎只係用幾多暴力既問題

盲既死開啦

三下會唔會好D

弱智嘅出返去啦

一定有效

佢暴力威脅都唔等於你要講架

咁都有on9仔

好多an狗

依家touch錯幾次唔係都要入密碼咩 有咩特別
中文0分

更安全

咁係你忍唔忍到姐
係咁情況下
touchid 就100%比人解到
密碼就睇你自己
咁簡單既邏輯問題都唔明?
暑假d小朋友真係煩

垃圾打手真係好撚低質

打手狗黃洋達

你呢個應該唔係中文0分問題 係你智力有問題

Apple好似靠度electric charge同用RF pulse 嚟驗
兩樣夾埋係要活組織先activate到

屌 佢真係唔識架喎

呢個係主動權既問題，
touch id 主動權係暴力方
密碼，主動權係你自己

有疑惑就睇多幾次，衝出黎柒真係得淡笑

一早已經講android 撚最鍾意諗d 極端情況來考驗iphone

btw其實重新開機都得

革命のPhone

戇撚鳩
就咁普通防止訓左條女拎你手指解鎖已經好有用啦

人哋篇文咪講咗囉

推

An狗 呢

其實真係好好笑
仲要懶係客觀咁睇

Pish

屌 你太緊張會唔記得/㩒錯左密碼架嘛
你估人地係山中亥一咁入侵人個腦呀

我屌你老母閪呀，屌穿你老母閪呀，屌撚爆你老母閪呀鳩仔

係唔鳩係有撚病，你升中未，係咪有閱讀困難症，屌撚爆你老母閪你個死傻鳩伸手黨黎架？係度內文字都唔撚睇就問問問，唔係求被人屌係做咩？我屌撚爆你個死傻鳩呀

屌你老母而家連登限制左睇到topic要10秒內reply咩?乜撚都唔睇就覆係度做傻鳩，你講我知你係咪中三輟學咁撚癲既做人

仆你個街你死生番黎，乜字都唔睇，出reply成撚個智障咁，連登得罪左你咩？出埋d生番post?屌你老母定教育局唔識教你？你條撚樣咪衝出黎癲啦，你呢d垃撚圾既聲音無需要知呀。

知唔鳩知點解香港無民主？就係你d傻鳩太多，當成班大學生因為政治又拉又鎖既時候，你d死傻鳩就衝出黎show off你既智力下限。仆你個街我係政府睇到咁都唔敢講民主啦，傻鳩投票價值同大學生同有知識階層係等同既。屌你老母成班傻鳩投票原來中文生字都唔撚識仆得街啦。

其實你番去讀書啦畜牲，
大學果班人爭取民主錯撚哂，第一步唔係同政府爭取，係消滅你d文盲撚樣。有左民主，屌，你d傻鳩佔咁多人口，同無民主一鳩樣

你弱智多d 駁唔撚到呀你？

無撚腦唔好學人上網啦

講到咁盡贏晒啦
唔洗討論啦
起碼你俾人嚴刑逼供最尾都係要你主動畀密碼，當真係有人死都唔講，你出幾多暴力做乜都係得唔到你要嘅嘢

其實你set入錯密碼十次就洗機咪得..

連續5下有啲難 如果係「必要」時刻

預知有事禁定先，反正你知密碼

幻想到
如果條友同你講
斬手指公 同逐隻腳指斬
你講唔講

呢個動作當然係比警犬拉又要交部機出來前做,或係褲袋拿出前做,唔通拿出來係警犬面前1....2.....3....4...........

岩岩試過,其實唔太難

唔係五下就要停，你可以不停鳩咁一樣得，所以其實唔難。

點解lihkg咁多on9仔，以前上高登真係無呢啲問題

放緊暑假

走啦 屌你老母弱智仔

嘩，頂唔撚順，呢條友真係太弱智

呢個未必係因為佢仲讀書小學雞架問題,呢個問題應該關於智力,人地身體有缺憾由其個腦都好慘,但唔好走出來害人

lihkg可唔可以允許用戶必要時禁止弱智發言

一個post釣晒啲弱智上黎
根本唔關你用ios定an機事 係智力有問題
「迫我用密碼解鎖」都講得出

咁你咪可以自己決定講定唔講囉
你覺得資料好機密影響未來既 你又有勇氣做烈士咪死都唔講囉
但你隻手指比人捉住擺係粒掣到 有冇得控制解唔解鎖呀
屌你老母 用腦係咪咁撚辛苦你

正 如果3下啟用就更好

頭先試下連按5野 好唔就手既感覺

一開頭就唔用Touch ID 直接用密碼

唉，連登淪落到呢件弱智垃圾都有ac, 比人笑小學雞論壇真係低撚死